好神奇! 呢個po可以同未來既自己講野

只要入黎留低任何你想同未來既自己講既野
之後隔一陣未來既你就會回你po
我試過,真係work.未試過既快d試

點睇會員唯恐連登不亂

嘿

邊隻股票大升？

記得飲水

飲了，謝謝

Cos

Hey，未來既你做到一件值得驕傲既事未，認命了嗎？不要太灰心，至少我依家用盡全力，有個交代。繼續努力，又開追悼會。

聽朝洗唔洗番工？

唔好再去蠟像館屌明星

樓主幾時死

要
咁聽日呢？

我想同過去既自己講野喎

過咗7分鐘，你可以同你講嘢喇

留意到#5冇左，邊個未來人改變左歷史

幾時死？

而家

即刻

我係未來既樓主，
我咩事都冇

下期六合彩頭獎NO.係？